疊碼仔壓力爆煲為錢毆打老婆 妻負傷返家執行李再被打多獲

被捕姓屠男子40歲，澳門居民，為賭場疊碼，涉傷人被移交檢察院處理。女事主為內地人，30歲。

夫婦同住友誼大馬路一個單位，並沒子女。案情指，涉案姓屠疊碼與內地妻結婚後常因小事爭吵及打架。至本月19日清晨約5時，兩人又因金錢問題爭執，疊碼夫疑「火遮眼」用手捏妻的頸部，並接連打妻腹部數拳，之後再更推妻子頭部推撞向牆壁，期間妻子雖不甘示弱還手，但始終不敵只好負傷離開住所，入住酒店暫避。

中年「躁底」疊碼仔疑因賭場跑數壓力太大，婚後常因瑣事跟內地妻吵鬧及打架，兩人日前在住所再因金錢問題大打出手。疊碼夫發難瘋狂向妻拳打腳踢，妻子還擊不遂負傷逃避，及後返家執拾細軟卻遭阻撓，再變作躁夫的「人肉沙包」捱打，司警接報到場拘捕涉案疊碼仔。

女事主其後決定搬離住所，晚上8時返家執拾細軟，期間卻遇丈夫阻止發生拉扯，躁夫疑失控將妻當「人肉沙包」拳打腳踢，妻子抵受不了再次逃亡，隨後決定報司警求助。探員到場拘捕姓屠疊碼，疑人承認犯案，事主則被送院治理，證實左眼，臉部及頸部，左前胸和手腕均有挫傷。案件有待進一步調查。

老衲?